幫勸各位女士被人非禮唔好啞忍！！

如果你係被非禮嘅人，就要保持冷靜，攞手機影低證據，然後向身邊嘅人或者地鐵職員求助。

如果你係女性旁觀者，希望你地可以伸出援手，幫手影低啲證據。
如果你係男性旁觀者，希望你地可以以另一個角度思考，並且幫助被害人，試諗下如果被害人係你鍾意嘅人、女朋友、老婆，又或者係你個女，你會唔會選擇去幫佢地？
（利申：本人係男性

奉勸